何妖大讚馬車：馬車將會係我接班人

屌你老味冇返咁上下on9真係好難做佢接班人

成班建制廢老係咪以為佢係咩網絡紅人KOL以為拉攏到年輕一代
搵個青山強姦犯撐自己

要搵KOL不如去搵達哥啦

何妖做乜痴撚左線

強姦慣犯兼綜援狗做佢接班人

屌你老母，笑死人

何君狗自認後生係強姦犯 生梅毒 性侵狗

親生仔都唔定

條友真係唔識架喎

岩, 兩條友一樣有性病爛賓周

姐係話自己都係強姦犯性病佬

20歳出頭已經係強姦犯

仲要有手有腳攞老綜

何生不如收佢做義子啦

原來要揾個精神既

劉馬堯（尿）

佢癲撚咗

豬都不如既隊友

今次劉馬車做得好

依個好笑

我好撚後悔幫佢post野
以為佢坐完會知道共產黨恐怖
快撚d死呀馬車

巴打可唔可以幫手推整合post
教得一個得一個

【整合post】記唔記得有隻broadgame叫Mr. X要 逃離偵探追捕？

馬車都做到立法會議員

幫佢推行佢

天水圍何君堯

癡線

好好笑 成班保皇狗痴埋去個強姦犯度

笑撚死

睇睇下又幾似樣

隻性病狗要刷存在感呀

屌你老母呀 劉駿軒
哎唔記得你冇老母生嘅

搵隻雞蟲做接班人死得囉

講真建制入面唔係都應該請左班後生仔ge咩冇人出過提佢地呢個係乜水咁玩佢地？

認個弱智嘅做接班人

等睇隔一排劉馬車拍片屌鳩何妖

劉馬車完全係習近平講既
低級紅 高級黑既極致

笑死

係精神嘅!

得閒唔該幫手推一下 等更多義士睇到
「長期置頂」夢遊後執手尾須知

開始覺得呢條友真心癲

佢D性病會唔會傳染俾佢地

唔知馬車定君妖邊個好笑啲

佢本身有白卡

救命 有正常的唔搵 搵個性病仔

有冇link,thx

兩個都好似

cls我有生之年會唔會見到劉議員

其實劉馬車咁好一張牌
點解無文宣用黎黑保皇同撐警撚
反而繼續任佢玩 俾人睇班保皇群咩人

笑撚左 智障嫁喎

可惜馬車唔知有冇咁長命，分分鐘梅毒病發死先過何妖

無揀錯

臭味相投

搵強姦犯做接班人

符合現實

其實佢啲標題係自己作

屌
原來劉馬車要癲到咁先可以做到君妖接班人

打算一齊生椰菜花

低級紅 高級黑

物以類聚，人以群分

兩個都係痴線佬 on9仔

其實可以支持馬車上位
推佢上建制神枱
期間不斷收集佢黑材料
最後用啲Facts拉返佢落嚟

劉議員：食屎狗！

所以點解啲人會加入建制
咩底都可以洗

劉駿軒 偷偷入嚟負評
性病狗 躝啦

文宣組又要忙了

爛賓周嘅做你接班人

佢好似真係唔知馬車係乜水 正宗廢老

物以類聚

共產黨就係咁 一堆垃圾 搵垃圾

睇張相似係真心

做得建制既都蠢撚到貼地架啦
分分鐘真係唔識佢都唔奇

又幾似樣

佢哋兩個有冇做過愛

合理

我真係恭喜你呀，條友專搞細路女

係時候將佢之前既事廣傳下

CP襟兄弟

多謝劉馬車

快d back up

痴痴呆呆

劉馬車終於摸索到自己條路

希望佢哋即刻做愛
齊齊兒子生性病

咁馬車快d搵何妖幫佢上訴啦

揾文宣做大佢！！

建制無人才到連風化犯都要用
一陣又比北京班人睇到

搵個on9做接班人 證明何妖真係on9

香港從政第一步：衰十一

ok

乜料呀

條片好似何君堯一句野都無講過
劉馬車屈9人

幾淪落先要咁

D公關手段差到
搵強姦犯做自己接班人

唔好，再捧高啲先

成個覺得呢個世界好唔公平
劉馬車呢啲on9仔
一痴埋去警察中共個邊
日日有飯局痴飲痴食
有人捐錢撐佢 個個月唔洗做有成兩皮野
又飲酒又叫雞
出街去搞事又有差人撐腰
日日拎綜援 拍埋啲on9片

認真做野既年輕人就比警察打到仆街
呢個世界唔係好人有好報架咩

有無菜刀拮屎眼同埋尿兜屙屎gif圖
send 比d藍絲睇

劉馬車助攻成功

何妖RIP

湯渣

如果何妖呢D 離地撚，知道自己個日同個梅毒精神病人攬頭攬頸，有咩感覺

岩啦，一班就政治犯，一個就強姦犯，戀童，仲唔痴埋一枱

第一日出黎已經發癲

佢冇錯。一撚樣質素

快啲傳染性病俾何妖啦
大家一齊爛JJ
幾撚friend呀

講真佢d片從來我一條都冇睇過都知佢出名on9性病強姦犯
我就唔信班黑警入面咁多後生冇人識佢
好想知佢地見到何妖搵佢黎撐警到底有咩諗法

佢都係執葉架喳，差唔多啦

笑到仆街

智力相近

冇正常過

真係豬隊友
劉馬車真係做咗件好事

知唔知馬車係咩人呀

以黑警個體制你覺得後生既聲音會傳到去話事個個人度？
30號出黎撐警個堆入面分分鐘都冇1/10識佢添啦

聲稱支持警隊的何君堯議員竟然與強姦犯勾肩搭背

唔係掛

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對

文宣部做野阿 屯門個撚樣真係勁撚多票
件垃圾車咁撚多黑歷史真係要做鳩何妖

人地年輕人聽到呢條on9個名就恥與為伍.

笑左

你又岩有冇人未unfriend unfollow警犬問下佢地有強姦犯支持點睇

都好既 由佢集中曬d 弱智 最後一批過清算
慳水慳力

一個律師搞成咁

香港建制

【撐警大行動】立法會議員陳克勤大讚馬車:馬車係香港嘅真英雄！
【撐警大行動】立法會議員梁美芬大讚馬車:如果馬車係我個仔，我短幾年命都制！
【撐警大行動】立法會議員蔣麗云考慮請馬車做議員助理:馬車係香港政壇嘅一顆新星、一道清泉！

幾時契埋

好撚好笑

幾時無癡過

吓？行為同人物性格係一致啦

會唔會即刻嚇到去bodycheck
點知佢對手有冇野

佢哋好撚襯

馬車助攻

咪撚再叫佢馬車啦
叫返佢全名啦 佢以為自己好撚紅㗎
其實垃圾一件

接班人講到自己好似係咩地位好巴閉咁

會唔會唔洗錢幫馬車打非禮罪

幾好，又有題材spin

馬車問特首問題

馬車回答其他議員問題

唔通馬車真 假膠 助攻我哋
算啦 真 弱智

cos

會唔會一齊叫過雞傳染咗D病,所以咁FRD

搵個傻嘅😂

馬車玩緊黑暗兵法?

支港雙料釋囚

馬車有錢醫好咗梅毒未

性病強姦犯

何妖做馬車接班人好似重合理

有冇人可以整長輩圖send出去

咁撈維穩係好過咬老綜嘅

睇落有機會係私生子！

垃圾繼承垃圾, 又冇錯喎

有啲道理

返工時間咁多人
唔洗廿分鐘過左一千正評

祝你好運啦又強姦細路又捅自己屎眼又生性病

啱啱係大快活開緊飯
睇到內文即刻笑撚到噴飯
依家俾隔離啲人望實晒

入左去睇 何妖：多謝！多謝！
馬車係標題黨

個樣又幾似

佢借到 2000 蚊未

諗住入去聽下何妖點講 屌原來冇講野冇俾屌佢

殊~!

搵個癲嘅黎做 都岩嘅 佢自己本生都係癲癲地

懷疑馬車係鬼 玩鳩何妖

親生仔

佢應該冇同人講佢衰咗單非禮仲審緊

痴撚線痴埋啲性病撚咁埋想奶野咩

支持上埋契

歡迎強姦犯加入建制陣營

嗱……我真係唔知你講邊個o架

真係笑爆咀

文宣

性病接班人

屌

真係痴架

痴痴呆呆坐埋一枱

又揾得幾啱人

我哋冇資格批評，因為馬車係唯一一個堅喺大陸坐過監，睇驗過陽光司法

最好越行越埋
野埋性病比何妖

精神病跟精神病，絕配

接班人？
條犯案累累強姦犯中學畢業未？ 估計佢字都唔識多個

快啲收佢做契仔啦

臥底黎

有身體接觸會唔會傳染

何君堯接班人背境
強姦、傷人、性病、叫雞

文宣做野
建制力撐強姦犯 性病罪犯

有
成條椰菜花j互磨

垃圾果然物以類聚

佢好搵唔搵搵著個癲佬 遲d你就知

諗起Gphone隔住玻璃睇班撐狗廢物嗰條片，個個鬧佢監躉
但轉個頭呢班垃圾就同個監躉合照，有講有笑

撐狗嘅人智商真係

一個黑社會加一個強姦犯
蛇鼠一窩沒個好人

真係青出於藍勝於藍

梅毒容唔容易傳染㗎？我哋要麻煩劉馬車幫幫手喇…

支持何妖快啲帶埋佢上大台

why not both , 維穩出 cash

劉馬車要搵大錢, 佢真係要舐共先得, 明星夢已經FAIL

何妖你大鑊喇

劉馬車同何妖有無做愛？

文宣組

原來何妖唔係扮，係真係傻傢喎⋯⋯

衣家唔係我地講馬車聲稱姐
有冇講過呢d留返等何妖割蓆果陣先自己解釋

笑死 兩隻狗互含咁

大笑

支持馬車入建制派

馬車靠呢次返身

文宣做野

韓國魚都做到市長+曾經總統大熱
我信冇嘢冇能

仲未有人post片

最好做埋兄弟！

屌你老尾
弱智真係坐埋一枱㗎喎

搞細路 咬老綜 生性病
原來係何妖接班人

喴office忍住唔大大聲笑出嚟你知唔知好辛苦

等睇無腦廢老藍屍贊馬車一表人材

係囉，我都想睇片

笑死我，劉馬車上到去我斬我個人頭比你啦，何老妖屌你老母訓撚醒未呀？

蛇鼠一鍋

段片真係咁講？

佢生花柳架

其實重點係有性病仲要3000都要問人借

何妖係唔係真心膠啊會唔會佢以為佢只係普通一個年輕人

支持馬車選立法會

fit哂

有邊個想睇何妖呢條撚樣係垃圾桶出現

唔會呱
佢比法官屌到上報紙WO

搵打手都要搵個正常少少

生化武器

搵個痴線戇鳩仔做佢接班人 又真係無揀錯人既

要出動長輩圖

係人都知啦
上星期有班藍屍課重金比佢睇專科添
你睇佢前日幾撚精神

最好笑喺大陸坐兩碌都仲可以不停吹奏，乜嘢事

一山還有一山膠

整長輩圖支持馬車分薄解制票源

志趣相投 物以類聚

岩岩睇完條片 何妖都冇講過
純係個強姦犯自high

推

記者：劉馬車先生，你嘅選舉政綱係乜？
馬車：三個字，食、屎、狗！

痴撚線

佢係咪唔識劉馬車

大家可唔可以讓子彈飛多一陣先

接班爛Jer

隨時俾大陸捉上去坐番幾碌

咁就岩架喇

馬車唔發癲個樣都唔差吖，只要打造佢成為年輕建制一定吸引到藍絲投

香港發大財

係咪CLS

畀菜刀桶屎眼條片何君妖睇未

搵人backup定馬車d 影片
將來有用

公喜馬車搵到伯樂

大家下面都生滿了耶菜

大家留意！
好多人質疑何妖有冇講過
但其實呢樣唔係重點，因為唔係我地屈馬車
係馬車自己咁樣聲稱，就算冇講過何妖唔該自己追究返馬車而唔關我地事

重點係在於一群建制議員邀請一個強姦非禮精神失常染有性病男子出席仲同佢攬頭攬頸
而且唔能夠以其實唔識佢，只係一個黃絲暴徒混入撐警會做借口
因為佢曾獲邀出席香港「警察同盟會」晚宴
並公開發表過撐警言論

可證明警察方係完全知道佢身份

大家幫幫手推呢個comment
文宣組見到可以做野

性病 強姦犯 傷人 精神病 仲有無？

強姦犯+性病+痴線佬，真係物以類聚

認同！

個個月一皮嘢都唔知有冇啦舊垃圾
不過你有樣嘢講得啱，今時今日共匪統治嘅地方只要你放下良知、人性、道德底線真係可以搵好多錢

馬車問左何生借錢睇病未，再唔睇擺得耐因住爛JJ。

IQ50

好撚明顯係年輕時所犯下嘅錯
應該係緊火，隨街搵隻狗屌

白卡仔 有樣睇

物以類聚、蛇鼠一窩

屌劉馬車係咪有心

互相射左幾多冷

大家要儲定馬車d野片之後拉埋何君堯

等立法會選舉先同佢同何君堯拉埋落黎。咁先有用

一石二鳥。何君堯到時一身蟻

次

佢哋班廢老可能以為劉馬車好受後生仔歡迎

如果劉馬車做左立法會議員會點

接班人

接左佢啲梅毒就真@@
仲企咁埋影相

何妖呢個樣有啲似成蟲

大家唔好爆到建制都知

我想睇建制集體炒車

好啊，我地快啲backup晒佢啲柒，包括啲on9野、親口承認非禮同意圖強姦女性，等佢坐上去一排就爆晒佢啲柒野出黎，一招重挫民建聯

好撚明顯係年輕時所犯下嘅錯
應該係太緊火，隨街搵隻狗屌

原來真係傻架

佢哋唔慚愧咩？搵強姦犯撐台

大力宣傳啦 幫佢上位 咁大張好牌

立法會墮天地獄獸

梅毒方面?

選舉先爆 割定唔割好

唔好爆響口 等選舉自爆

快d嘴嘴何妖！！

棍妖執到無野好執，連件網絡廢柴都當寶
一定撐馬車參選自己就收皮啊，唔做正龜蛋

都啱
兩個都咁鐘意講話殺人

馬車：君妖？不了 我要跟十一哥

假新聞！

痴撚線

建制派入面班PR完全無查過條on9仔咩底細？

因為都係梅毒上腦

個樣真係幾似

根據定律，好快會睇到劉馬車講

「何君堯！ 食屎狗！！！」

人以群分

何妖好偉大。建制有邊個議員敢搭膊頭hi 晒d 梅毒瘡汁 如果我係佢d 黨友就隔離返佢三五七日先

笑撚死搵個搞妹妹仔嘅性病佬做接班人

馬車生花柳個播 有冇同何uncle 握手呀

何妖同元秋兩個鬥ON9

東邪閪毒

建制派最叻就係唔做功課架啦

真係沒有最柒只有更柒

希望君妖馬車同台表演尿兜屙屎同埋菜刀插屎眼

何妖收手啦 我笑死喇

一撚樣都係痴鳩線

可能就咁google完見到wiki第一行寫住
劉馬車，香港網絡紅人，活躍於YouTube，並曾以「全港最高質YouTuber」自居
就當左真係紅人掛

馬車式臥底

我有預感，劉馬車受何妖推薦，成為青年代表，會見林奠......

性病戀童癖強姦犯

幾好 痴痴呆呆坐埋一枱

教馬車屌師母!!

真係好好笑

掂撚咗

唔好推呀 我地推倒建制黑材料

唔好咁早煲 要佢參選或立法會選舉前爆先有最大威力

大家唔好打飛機
沈醉階段性勝利
我地原先個plan只係去到71 所以接落嚟嘅日子係無任何行動
我地要諗定下一步!唔好再打飛機!
打乜撚野飛機啊，要下個夢啊

青出於藍性罪犯

強姦犯性病劉馬車係何妖接班人都幾合理呀
何妖驗咗身未呀

可以幫建制派宣傳吓建制派推崇一個生性病嘅強姦犯，諗住搵呢重種人做接班人

屌，真係物以類聚

坐政治監出到嚟嘅話根本係光榮嚟
班傻西咁叫其實咪向gphone面上貼金

吓

其實劉馬車真係終極間諜

何妖柒出宇宙，幫條爛賓州打飛機

有無link 佢啲topic 成日亂黎

到底要有幾折墮幾癡線先會認一個強姦犯做接班人
仲夠膽咁大聲講比人聽嗰下好嘢

快啲推佢上位啦
唔係無野玩啦

十幾版都無片

何妖原來一句野都無講過 劉馬車作架句野 不過抵死啦

何志光好過啦

痴痴呆呆 真係會坐埋一枱

假如到時參加立法會 一個律師同馬車有咁既關係 到時割唔割好 我地先擁護馬車先 到時爆出黎 何君堯名揚國際

[Backup]智障青年高呼法輪教萬歲

何君妖
初代·天水圍墮天地獄獸

劉馬車： 同最偉大既何君堯合照

佢兩個本身就痴左
痴痴呆呆，坐埋一枱

劉馬車性病都無錢醫，有無命做佢接班人都成問題

大家做backup 9

等立法會選舉先爆

係就好 大把野我地做到

我覺得佢去警隊晚宴易推啲 因為係私人場合 但何妖依個公眾場合咩人都入得

好多人可能因為各種負擔，家人，工作，錢，前途而唔敢行出黎，但唔緊要
我地一樣可以合法做返我地做到ge事
Back up又好文宣又好或者純粹係推post投票都好
我相信我地香港人，用唔同方法都可以團結達成某d事

馬車下屆出嚟選，搶鳩咗佢個位呀

Cls

大家應該開心佢地走埋一齊 馬車呢啲擺明就係負資產黎 你何妖痴埋去隨時比佢燒死埋

可將兩件事拉埋入手，始終晚宴邀請完佢過幾日佢就同咁多建制議員合照

呢個社會

唔知有無揾埋譚校長 B哥哥合照呢

😂😂

可能偶像tim
一個雞虫校長
一個破產搞女人

建制KOL

人做律師佢做律師 做到咁折墮 要搵個癡線既接班

何妖我地有無錢派俾我地嘅KOL呀？

：有，不過唔係呢到派！

支持劉馬車代何妖參選立法會新西選舉

條友侵犯未成年少女架喎

嘩 屌 笑到仆街

backup馬車片
唔好俾佢洗底

有料到

建制後生咪又大陸狗 點會睇呢啲

cls
何妖同馬車智商加埋過唔過100

強姦犯同藍屍都係好夾

何妖都有性病

做湯家驊接班人適合d

支持佢啦 到時爆佢d野爆到出國際 何君堯都走唔甩 律師既專業道德 仲有無資格做律師呢

劉馬車表示 個個月10幾萬 正 可以去叫雞

佢好似講緊死差佬

呢d人邊有口齒ga 有效期為1個post... 係真又好ai

最少有兩皮
條撚樣出次街都使成千
元朗陳xx都話條仆街有水喉
你見佢成日叫雞落club仲有錢剩都知

正條友又準備入冊

係咪想學下強姦香港人

馬車參政助攻

嘩屌 呢啲真係自取其辱

支持個強姦犯都有
個頭比驢踢傻左

何妖因撚住馬車個身有菜花奶嘢

其實班狗對於佢地班撐警idol (車馬，私煙etc)知唔知醜架

蛇鼠一窩啱曬

一樣夠癲 做小丑

文宣出動！

何君堯勾結性罪犯！

啱呀兩條白卡佬

仲有性病患者
何妖係咪唔知佢爛鳩

有冇握手

你地做乜啫？ 痴線佬方面一定係架

佢一定唔撚知劉馬車咩底,中撚哂伏

佢有性病喎 有無握過手呀？

其實佢係未真心黎玩野

真係痴痴呆呆坐埋一枱
保皇靠你隻何妖就死撚得啦

查都唔查下條馬車咩料

啱啊，呢個組合好撚夾wor

竟然希望生個拎白卡嘅仔, 真係犯賤

兒子生性病母倍感安慰

真係笑撚死人

唔好住， 太快玩爛就唔好

負資產

樂見其成

咁又真係幾夾既

係咁上下啦，一樣得把口係到嗌，惺惺相識

邊個講㗎，使兩皮喺呢啲垃圾度，佢有咩值？？
條撚樣啱啱先無錢醫賓洲要問人借

點解何妖可以聰明到咁嘅地步，維尼旗下真係無人了

痴線佬交棒比痴線佬,好合理

睇片人哋都唔係好想理佢，只係點頭微笑基本禮儀

原來要非禮人先可以做佢接班人 怪唔得咁難搵人接佢班啦

等劉馬車真係打入保皇內部先啦，而家大家只係互相利用。

啱，我覺得呢個可以係真建制派plan B

兩嚿垃圾

北京而家都無人才lu，就算有都比習架空。

馬車係咪曲線反建制

其實d人知唔知馬車個底嫁

煲大D先撚佢衰老強D野、炸撚埋何妖

果然係墮lin地獄獸

咁馬車衰強姦係咪值得表揚？

性罪犯係接班人

同佢握手都唔敢啦，
點知惹埋咩性病，
仲要撘曬膊頭咁勇。

遲D區選，一定要幫佢大印特印。

是日最撚好笑

我相信助攻王馬車當日係打完飛機先出門

件垃圾比差佬時有冇話: 做得好, 我撐你, 支持香港警隊

強姦犯都有愛國的

終於知馬車啲梅毒喺邊惹返黎

何妖同劉馬車一樣咁痴線

或者何妖同馬車有共同嚐好

生子當生劉馬車，認父應認何君堯
橫批: 妖魔橫行

一定要backup

佢餘生就係用黎俾連登仔笑

仆街大笑左出聲

做乜撚

蛇鼠一窩

屌你正呀喂